## Задание
Организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Проект должен состоять из 2-х сервисов: сервиса «приложения» и сервиса с «данными». Сервис «приложения», должен делать запрос в сервис с «данными». Система CI/CD должна собирать приложение и подготовить все для запуска или получения результата его работы.
Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя.

## Вариант 9
Вывод в виде таблицы ФИО и даты рождения всех студентов, отсортированных по дате рождения
